保險狗我屌你地老母

日柒日返工企響我公司樓下度sell 啲垃圾投資保儲蓄保
我屌你啦，咁好賺自己唔all in 買曬佢？仲洗做？
日柒日行過都問先生可唔可以阻你小小時間
屌你晨早流流返工時間邊有人會得閒？
你地知唔知你地班撚樣有幾煩？

搵食姐

我老母都係咁逼我買

保險狗快d入黎解釋下平時點樣埋沒良心做生意

你地有無諗過從良
搵過份真係幫到人既工去做
積下陰德

幾廿歲人係度昆d 無知 c9 阿婆阿伯錢
你地有無良心？分分鐘你昆佢少少錢係人地既棺材本！